【星星之火】星火同盟匯豐賬戶周五起停用

星火同盟在facebook上公布，其匯豐銀行賬戶將於本周四（21日）後停止運作，將會暫時停止以銀行帳戶形式接收款項。星火指，賬戶內款項已獲安排妥善處理，他們將會以其他方式接收款項，有最新消息會星火平台公布。

星火表示，法律及抗爭支援平台之所有工作如常運作，會繼續全力支援被捕及被囚人士。若市民繼續支持星火，可到 購物或自由定價之禮品咭，所得款項將用於被補、被囚人士及其家屬。

《信報》今早引述消息人士報道，匯豐上月通知一個企業客戶將結束其戶口，因為該公司被指戶口涉及協助為支援運動的大型眾籌基金收受捐款，與開戶用途不符。匯豐向公司給予30日通知期，將在本月到期，若該公司未能在另一銀行開設戶口，將影響該客戶原來業務和資金往來。匯豐發言人今早否認即時取消及凍結有關戶口。

人地户口又唔係洗黑錢dllm

推

要開始做野

花旗銀行可能無事

集體取消hsbc

人地俾30日通知點解佢而家先講？

係咪要裝修

輸左，唔好裝修，認輸

Citibank
Boa

罷用客戶自己既選擇權，但唔好戇鳩鳩走去裝修

仲boa?

Sorry睇錯boc
自膠

但boa應該難開a/c?

開埋 crypto wallet
多一個option 無壞...

有無巴絲知學聯抗爭者基金捐唔捐得過？